我拜登飲醉酒很喜歡自由

常犯錯愛說謊但不會內疚

遇過很多的選友 但冇貪新厭舊

遇過很多的左友 學到奶中國共
亦上過很多女人

遇到北京的損友 學會中出兩舊

粵劇特朗普 得不到分數

啲細路hoho摸

傷心的小維尼，今生再不搬石。

食過許多的幼幼 未會貪新厭舊

遇過很多的幼幼 學會貪新厭舊

lm

亦欠過很多女人（照搬）

怕朗普 只會守 三分鐘諾言

我拜登生個仔碌鳩粗又長

唔用套 愛幼齒 6,7歲就夠

曾話過 要起Wall 但講下就算

#國會起唔哂，佢自己另外起

我拜登飲醉酒很喜歡自由
常犯錯愛說謊但不會內疚
負了很多的黨友 學會奶中舔共
亦上過很多幼齒

要去選只會守 三分鐘諾言
曾話過會抗中 但講了就算
特朗普拋開很遠 但我怎可退讓
棄選怎有鈔票

但是仍有左膠愛我這廢人
奶共你都肯去忍

女仔

但是仍 有左膠 愛我這廢人
吹捧我都肯去忍
然而我個細仔專玩幼幼
侵侵佢實發功

邊間教會

Hugo神教